臭閪波，我交税$3900係咪要申請嗰$100蚊？

不如你當乞兒施捨嗰一舊水比我啦，屌你老母，臭閪白粉波

SOR~乞兒有500

駁唔到

係退稅3900 先有100申請

係你退稅額同4000嘅差額

你交3900稅
係可以攞
4000-3900*0.75=1075

果條友唔係叫阿爾克馬爾咩

如果夫婦合拼計稅呢？一個原本要交，另一個唔使交，合併後都唔使交。